@inproceedings{Delourme-Remaki-Gerardin-Vaillant-Tannier-Seroussi-Redjdal:JEP-TALN:2024,
    author = "Delourme, Sol\`ene and Remaki, Adam and G\'erardin, Christel and Vaillant, Pascal and Tannier, Xavier and Seroussi, Brigitte and Redjdal, Akram",
    title = "LIMICS@DEFT'24 : Un mini-LLM peut-il tricher aux QCM de pharmacie en fouillant dans Wikip\'edia et NACHOS ?",
    booktitle = "Actes de JEP-TALN-RECITAL 2024. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN 2024",
    month = "7",
    year = "2024",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "23-39",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "DEFT, LLM, RAG, prompt, LoRA, Apollo",
    url = "https://talnarchives.atala.org/ateliers/2024/DEFT/3.pdf"
}
